一個勇武的轉型

係

推

弱勢其實係要打游擊 即係快閃

其實係 希望認真推返三罷 快啲搞好工會同罷工基金

be water

hardcore游擊其實對警犬可以造成嘅impact微乎其微 但和理非嘅快閃可以

的確 三罷係傳統和理非理論裡面嘅大技

真

我係唔敢勇既垃圾和理非 推呢個

其實係應該有d時間準備裝備 魔法材料
同埋我覺得d tg谷都係樹會整合下
包括發布資訊/ 動員戰略谷/後勤支援都要有個所謂大台

由個個禮拜打變成日日朝朝打 唔係出路

和理非快閃 吸引警力
比行動派有機會做野

各自爬山長期鬥爭

保重！

認同！

早啲覺悟係好事
我一早都好反對勇武(歡迎起底)因為覺得勇武簡直就係次次都輸少當贏，咁樣搞下搞下好快冇曬啲後生仔，快啲一齊打經濟戰is much better!

其實最緊要不被捕，你既然敢勇可和睇準機會大把嘢可以做

支持
你地做乜我都支持
你地話休息我都支持
你地做野要搵命博同有極大風險

我個人覺得人權法係主線
經過勇武付出的血同汗
已經通過左
之後我地繼續和理非聚會又好
遊行又好
試下等下

而加對面幾乎出真槍
震撼彈閃彈都出埋
軍備係有絕對差距
搵命博真係唔值

勇武做唔到持續長期
poly阿拉莫式圍城 精銳五大連比警犬剿起 未計係外圍反包被俘嘅唔少都係叛軍精銳 仲有兵力繼續打咩

Push

Be water，咩方法都好，總之唔好俾團火熄

五大連全殲 未計外圍反包被俘嘅叛軍精銳 我諗依家係叛軍裡面都好難搵得多勇過佢哋嘅兵

呢d唔洗係公海講
有狗mon post...
老實講比起陣地
我寧願靜靜地贏

另外只要有人繼續搞集會遊行
我每次都仲會出

警犬佢哋自己都知佢哋俘咗幾多我哋嘅精銳 呢個唔算係秘密來的

各位保重
我覺得而加保存實力都係好事